{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_024589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "안일사"
    },
    "text": "安逸寺\\n\n大邱南区大明洞\\n\n東和寺は大韓仏教曹渓宗第9教区の本部であり、霊照によって927年に創建されました。この寺は、高麗太祖王建が後百済の甄萱に敗れた後に隠れた場所であり、アンジレンイゴルとして知られています。さらに、寺の上500m地点には王建が滞在した王窟があり、その下には将軍窟と将軍樹が存在します。ワンゴンはここで3か月間リラックスし、寺の名前を安逸庵としました。 1915年1月15日、ユン・サンテ、ソ・サンイル、イ・シヨンなど13人がこの寺に集まり、韓国の独立のために働くことを誓い、朝鮮国権回復団中央総部を結成しました。1932年には慶松が重唱し、3・1運動の際には、3・1独立宣言書に基づいて選ばれた33人の代表のうちの一人である龍成が重唱し、儒城寺とも呼ばれました。1970年代末には住職の哲印が重唱し続け、現在まで続いています。 現在の建物には大雄殿、三成閣、梵鐘楼、解脱門、寮などがあります。特に、寮舎は100坪もの広い建物です。梵鐘楼には2250kgの重さの梵鐘があり、三成閣には山神と龍神・独聖像が祀られています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東和寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "東和寺は927年に霊照によって創建されました。"
        },
        {
            "question": "東和寺はどの宗派の本部ですか？",
            "answer": "東和寺は大韓仏教曹渓宗第9教区の本部です。"
        },
        {
            "question": "東和寺はどのような場所に隠れた場所ですか？",
            "answer": "東和寺は高麗太祖王建が後百済の甄萱に敗れた後に隠れた場所です。"
        },
        {
            "question": "東和寺の上500m地点には何がありますか？",
            "answer": "東和寺の上500m地点には王建が滞在した王窟と将軍窟があります。"
        },
        {
            "question": "東和寺の寺の名前は何ですか？",
            "answer": "東和寺の寺の名前は安逸庵です。"
        },
        {
            "question": "東和寺はいつ朝鮮国権回復団中央総部を結成しましたか？",
            "answer": "東和寺は1915年1月15日に朝鮮国権回復団中央総部を結成しました。"
        },
        {
            "question": "東和寺は何のために働くことを誓いましたか？",
            "answer": "東和寺は韓国の独立のために働くことを誓いました。"
        },
        {
            "question": "東和寺は何の際に儒城寺とも呼ばれましたか？",
            "answer": "東和寺は3・1運動の際に儒城寺とも呼ばれました。"
        },
        {
            "question": "東和寺にはどのような建物がありますか？",
            "answer": "東和寺には大雄殿、三成閣、梵鐘楼、解脱門、寮などがあります。"
        },
        {
            "question": "東和寺の梵鐘楼には何がありますか？",
            "answer": "東和寺の梵鐘楼には2250kgの重さの梵鐘があります。"
        },
        {
            "question": "東和寺の三成閣には何が祀られていますか？",
            "answer": "東和寺の三成閣には山神と龍神・独聖像が祀られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 365
    }
}